四分之一的受訪者認為要到2021年第一季度或之後才能恢復正常運營，強調這是一個極不均衡的復甦。 颶風勞拉和美聯儲組合拳，推低全球股市2020年8月27日 
 支出的不平衡復甦突顯了已經在擴大的收入差距。 富人和窮人:疫情恢復引爆中國的貧富差距丹尼爾·馬洛伊2020年8月19日 
 儘管如此，專家們表示，擁有與藝術相關的設施帶來的好處雖然參差不齊，但卻是實實在在的。 藝術能拯救經濟衰退中的美國農村嗎? 2020年8月16日|Ozy 
 它也沒有解決本該將我們帶入新時代的技術分佈不均的問題。 新報告預測科技將催生一個自由時代，或者讓文明崩潰Edd Gent, 2020年6月29日 
 我確實認為，就像Michael之前說的那樣，他們所運送的設備的一些問題本質——他們在藥品質量上的聲譽參差不齊等等——會導致人們想要先大量測試它。 新冠肺炎會引發與中國的冷戰(或更糟)嗎? (第414集)Stephen J. Dubner | 2020年4月23日|魔鬼經濟學 
 歐洲和拉丁美洲的數據要好得多，而令人沮喪的是，非洲和亞洲大部分地區的數據參差不齊。 情況會變好——但如果你生活在一個富裕的民主國家，情況會更好 
 他說，它們不均勻的螺紋顯示出了後退或斷裂的可能性。 脊柱手術“騙局”中的患者|調查報告中心| 2014年11月3日|每日野獸 
 火箭發動機提供的動力參差不齊，難以控制。 維珍銀河的災難之路:高風險與誇張的衝突克萊夫·歐文| 2014年11月1日|每日野獸 
 因此，依賴的故事是奇怪的和不平衡的，特別是當涉及到女性時。 這就是為什麼你們這些無助的流浪漢不投票給共和黨|Elizabeth Stoker Bruenig | 2014年8月31日|每日野獸 
 這一激動人心的時刻出現在這一章中，這一章突出了這本持續起伏不定的書的高潮和低谷。 絞索扭曲的歷史凱文·坎菲爾德| 2014年8月27日|每日野獸 
 或者，他們僅僅是正統的，通過他們的品質的一種更不平衡的平衡，就像蟄伏的動物? 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 它的外殼很厚，被一層不均勻的膠狀包膜包圍，通常被膽汁染色。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 當他搖搖晃晃地向一邊傾斜，盲目地穿過高低不平的草叢時，他的額頭已經冒起了死亡的汗水。 離奇的故事|各種 
 這裡的田地比法國的類似田地整齊得多，而法國的菸草種植面積小且不均勻。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 但最後，他們只能剪掉掛在邊緣的不平整的布料。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納